{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-weseuteon-geureiseuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 웨스턴 그레이스 호텔"
    },
    "text": "済州ウエスタングレースホテルは済州西帰浦に位置し、金正文化路27番街9-7にあります。無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。また、スボンロビーチから約2.4kmです。済州中門リゾートから約10km、博物館は生きている済州中門店から10km、新羅ホテルカジノから11kmです。さらに、済州ワールドカップ競技場は15分の距離に位置しています。当ホテルは禁煙ルームを提供しており、朝食は毎日アメリカンブレックファーストを提供しています。中文ゴルフクラブはホテルから約11km、ソソラクは約13km離れています。済州国際空港は、ホテルから39km離れています。ホテルは西帰浦中心部から約5kmの距離にあり、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルは済州西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルの近くにはスボンロビーチ、済州中門リゾート、博物館は生きている済州中門店、新羅ホテルカジノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルから済州ワールドカップ競技場への距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルから済州ワールドカップ競技場までは車で約15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルの朝食は毎日アメリカンブレックファーストを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルの禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルでは禁煙ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルから済州国際空港までは車で約39kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルの周辺にはゴルフ場はありますか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルの周辺には中文ゴルフクラブがあります。"
        },
        {
            "question": "ウエスタングレースホテルからソソラクまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウエスタングレースホテルからソソラクまでは車で約13kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 511
    }
}